(毒遊)岩岩去完一星期台灣 你問我答

如題

有啲咩得著

大膽左 肯撩下人傾計

台灣都要問？

有無人會主動同你講野🤔

咁大把人未試過

通常都香港人

食唔食到台妹？易食？

有落club but食唔到

不過我唔係好覺台妹特別正

我去完都覺得港女正d 不過台妹勝在無乜西面

係 比人點左咁耐

台灣人係咪真係好熱情

菁桐個條線

十分 貓村 天燈 夠玩一日

係 我住過民宿 屋主幫我plan埋行程

巴打你一個去？

貓空動物園好大 又可以去坐纜車

有冇去動物園 多唔多野睇 可唔可以玩足一日？
下個月都去台北

過2日去

台北？

有 上埋貓空 4個鐘左右

我本身鐘意動物 所以值得一去

一個人？

宜蘭 台北

有冇溫泉推介下

係 搭單問下高雄有咩行除左夜市 駁二旗津

橋頭糖廠多唔多野睇
台北果邊深坑好唔好行 唔係幾夾到自己行程 諗緊去唔去

唔計住宿機票洗咗幾多錢？

我剩係去左平溪比溫泉魚咬腳

高雄無去 搭你唔到
淡水呢？有無plan

4800港幣 (包埋手信同衫褲帽)
最貴應該係宜蘭係咁坐taxi

直頭住係淡水 所以plan係日日夜晚去行都得

禁左幾錢 黎緊去一個禮拜 唔知禁15000台幣夠唔夠定禁少啲都得 冇乜野買係一條友想食好啲

其實台北都幾難hea
落夜店玩 幾平

你一禮拜都係台北？ 咁15000就一定夠 有突

會係高雄三日再北上 不過買左高鐵飛 聽聞南部消費比台北低

無去個邊sorry

推

咁岩既我上星期都去左一星期台灣又係一條友

下個月會去台南
台南有咩好玩

有無識到人

有 交換左fb
其實好多人見到我一個女仔去旅行都話我好勇敢
佢地都好熱情咁幫我
我有日行完山去搭火車同班行山姨姨傾計
佢地又請個橙我食
見到落雨又送件雨衣比我
我訓著左仲拍醒我提我落車

我通常都比人撩
啊叔比較多 但都係傾下計
我自己就被動d
下次去旅行既話要改下

我係主動撩人果個因為要問路
有次係九份搭果d 300台幣返台北既的士
個的士司機特登停車落車買街邊小食請我地食
成程車我同個司機傾計
因為其他人係日本人同韓國人所以佢地冇出聲
跟住個司機係捷運站放低其他乘客
之後送我去我hostel樓下

我都成日問路 不過都問男人
你係咪太靚女渣

絕對唔係
只係我太健談又唔怕醜乜都講
我份人又傻下傻下乜都笑一餐

有人問我一個人會唔會好悶
我話唔會因為沿途都有好多人陪我傾計

我去宜蘭個陣 成日條街都無人
通常都係唱住歌解悶
我下次諗住去日本or韓國

下星期去
有冇人想一齊食餐飯

幫你推

我去宜蘭同台北渣
Sorry

我都岩去完 去左邊間啊你？

Babe18 好多韓妹

巴打有無收穫

黎緊一個人去台灣 有咩要注意

我黎緊去沖繩踩單車
其實都幾驚因為我唔識日文

我返左香港先知西門紅樓隔離有gay bar
我下次要去見識下

真係唔敢去gay bar 本身個樣幾受gay佬歡迎

唔好以為自己識路or搭岩車 點都問一問人

同埋佢地d英文好差

我覺得人一世物一世點都要去見識下哈哈
因為我成日覺得gay既好靚仔

最驚係又係一條友去踩
希望可以平安無事冇穿冇爛咁返黎

你唔同fd個d去？

咁人一世物一世咪要試下搞gay

可以去睇下早洩既

年尾得兩類人
一係就清假
一係就冇假
我d frds全部都係冇假而我要清假
同埋好少女仔會想去踩單車

其實我都想試下
搞gay都冇人要

香港都有 你落下囉

我應該plan去大坂or首爾

個post好似得我地二個

台妹正咁多

我下年約左個朋友踩單車環台
去食野去shopping真係唔岩我

唔緊要啦仲有我嘛咪傾下計囉
好過得返你一個

我都係咁諗 不過我鐘意睇動物個d
點解咁多人鐘意環台 我驚悶親

每個人既興趣都唔同
我鐘意踩單車囉
一路踩一路睇風景其實好正

不過我去完一次台灣就唔想好想去多次

我去過台灣5次
頭三次跟大學過去打frdly
每年一次好似返鄉下咁

我未去過台南
都想試下去墾丁玩下

下個月會去
求麵線同滷肉飯推介

五次咁多 唔會悶咩 返大陸好過

我是但食都好好味 可能香港無食過
一係你去夜市食都幾高質

兩個人去九分十分，應該包車定搭台鐵？
但我又唔知邊樣方便啲

十分坐捷運就得
九份要轉車 你鐘意咪call taxi

西門町 阿宗麵線

個條隊長到

我朝早去就冇乜人

頭三次去打波冇得揀
唔悶啦可以逃離香港不知幾正哈哈

求答點去十分

去台北車站 坐台鐵去候烔

屌 上面係答案

打波 大隻絲

感謝

後日去 會唔會好凍

一拳打得死你

去台灣club 係咪好易抽到女女水
聽聞台灣club 正過香港好多 話台妹好正好open
利申 絲打 不過男朋友自己去台灣😌

去宜蘭一日時間得唔得？

啱啱一個人去完一個禮拜台灣+1
主要去咗高雄

熱過香港少少 睇天文台啦

就咁望一望 痴埋去 佢無縮就得
之後先慢慢傾
我見過有對情侶落去 but分開玩

得啦 我去二日真係無乜地方去
同埋d景點好快行晒